琴晚同女神傾完計之後佢就無理過我

到底發生咩事唉
佢講完哈哈 我再搵佢
佢就唔理我啦

-0-

哈哈

哈

Why

幾好笑

話題終結者

佢考驗緊你繼續講多啲笑話佢聽啦

佢笑到暈咗
快啲上去佢屋企英雄救美

俾晒signal約你一齊食豚王都唔醒水

好似藍的

我女神都冇理我...

你上佢屋企拍門睇下佢係唔係笑死咗

好死唔死講間藍店出嚟，梗係啦，抵撚死

😄

😀

實力強橫

笑